呢家既人做乜咁鍾意踩住對鞋踭行？

買鞋買錯碼唔敢拎去換？
呢個先係真正既著鞋方法？
呢家興咁著？
定對鞋既設計係咁？